冇有冇人想近近地周圍去下但無伴

身邊朋友大多番緊全職好難夾時間
小弟仲廢青緊
想未番全職前周圍去下
暫應該亞洲
冇乜彈藥歐遊

利申 22巴 唔會就住就住洗錢
地點就你 健談
男女都可 非gay非sp
tg:kkkk0030

自己去唔得咩

人地想溝女呀嘛

遊香港得晤得?

返大陸